塞路啦塞路啦！

好多人轉坐巴士，有車巴絲塞陸路啦，無車同我一樣塞鐵啦！